有咩電競選手 你係最憎/最欣賞？

不限特定遊戲

GET RIGHT

GTR

冇喎

最憎鐘共仝人 明知老闆係狗都要痴住打
以前既Hotshotgg

以家最鐘意既係Nightblue 唔知有無離題

講還講唔好講LOL

最憎一定係regi 雖然而家佢做番TSM老闆無打機 但係佢管理方式好撚狗

最憎一定係TOYZ
為左錢 乜都做得出 同強國人沒分別

kaching

森林哥

toyz正一戇鳩仔

doublelift

乜鳩丁特 究竟有乜撚野勁 郁啲又鳩叫爆咪
班小學雞觀眾又on9郁啲洗頻 屌佢老母究竟有乜7勁

Season2既hotshotgg

overwatch seagull

faker

Stewie

憎定like

HotshotGG 做左d咩大家咁記得
我只記得佢訓覺排rank

shroud

get_right f0rest allu

Km106

佢仲要落埋仔咁撚賤..d台灣人仲可以拎黎做笑柄去再捧佢

i love stewie

Kenny s

why nunu why

Reginald
見到佢個樣就想打柒佢

鐘意丁特嗰班全部都小學雞黎
利申bjergsen fans,好撚型打機又勁

最鐘意maple 最憎peanut

呢條友真係好撚屈機好鍾意睇佢用hanzo

Dinter 墮胎
btw Doublelift點解會走撚左去team liquid既?

超鍾意scream同shoxie

第一次見到Bjergsen即刻少女心爆發
點解可以咁靚仔
個人覺得佢做shot caller唔係好得
不過見佢對線solo d 技術好勁
同埋睇埋佢被欺凌既過去覺得佢可以步出陰影其實好厲害
我由心對佢作為一個選手同一個前被欺凌者仰慕佢

s2 we微笑

This online peice of anisan shit

imp

霉原大吾，玩左十幾年街霸仲keep到職業水準

Bjer 真心
上年Allstar個陣好似有個訪問問佢以前 細個被人欺凌 整斷條脷根定咩 個陣真心覺得佢好勁 走出陰影仲可以成為世界數一數二既中路(私心覺得faker同佢係最勁)

Btw 好鍾意睇bjer同doublelift兩個互動 可惜最後doublelift都係出走

Scream

睇黎呢到好多bjergsen fan屎

一定係香港隊 隊長

toyz條女

In Bjer we trust

Doublelift好似只係借俾TL去護級

DL話想試下自己身手
tsm老闆都同意左
完左春季賽
DL就重返TSM
Biodaddy Bjergsen

Rush

點解而家唔出片

原來佢會重返tsm
我仲以為Bjer同佢無friend做添

係 佢個人技術好好 第一次出黎打competitive就pentakill
不過唔知點解佢shot call唔掂 成日輸團戰
附上當日令我少女心爆發既圖

lol黎講一定Iamkii 好型又好撚出名 又會開你問我答同人討論lol 一啲都唔自私

Bjerg

Shroud

Stewie

$imple

Guardian

唔係咁熟有咩狗野，講解下？
利申：最初會鍾意TSM就係因為regi，當時算係好進取下嘅打法幾吸引我

TSM fans
最中意 Bjergsen 同 Doublelift
大師兄仲喺CLG 嘅時候已經中意佢
雖然有時講嘢好撚串，但係我覺得好撚正
"Everyone else is trash"

too tanky

overwatch surefour/seagull

Froggen 永遠都要carry垃圾

Trump

當年第一隊係線上賽打贏m5 仲要係逆轉

一定係玩咁耐都係刺客既westdoor, 唔會理meta 唔會理nerf 唔會理裝備 唔會理對手 唔會理隊友 果種對刺客既堅持

而家鍾意 karsa , 覺得fw 要靠佢, 單從jg 睇佢lms 無對手, 比韓國果d 都唔見得差, 可以youtube karsa montage

Froggen真係慘

非pro player
Nightblue係我最鍾意既lol玩家 睇佢直播同fd排真係好好笑 好笑之外 你可以係細節位睇到佢既技術 例如簡單既左右走位 jungle既時機等 雖然有時為節目扮假膠送頭 you boosted bonobo

以前有own3d 好鐘意睇佢

佢果時一開就十幾個鐘

但係自從imaqtpie件事後，感覺佢係外國既形象又差左
我信佢講imaqtpie d黑幕，但係最後又冇爆出黎，搞到d人覺得佢係亂accuse

I am good
I AM DOUBLELIFT

我覺得nb無錯 無啦啦被人串diamond 仲要串柒柒 班qt fans又跟住哂串nb 站係自己同fans立場 nb點都要企出黎
不過你講得岩 nb拍個條片講到實牙實齒好多證據 但最後又無咗回事 搞到撐佢既人都唔知點好

Johnny.R

Bjergsen

Bjergsen 同 Doublelift係咪唔妥？

m5拎唔到s2算係遺憾

唔鐘意dl
有佢係度既team comp會好差
s5 clg果季 永遠都要玩4保1
明明隊伍有main英係手 有meta角可以揀
點都要4保1 因為佢係clg大佬
自私 獨食
有資源永遠行先食先
團戰自己第1個沖上去 死左賴隊友 發爛咋
永遠有dl係度 一日啲隊友都要受佢脾氣
最憎呢類人

dl去左tsm之後
clg成個team都明顯見到有開開心心咁感覺
有返團火係度
果季真係好睇返好多 阿波羅

hiko 同 simple

hotshotgg真係初代元老
重有chaox
oddone
rainman

同我一樣

鍾意： UOL 全人，Team liquid（lol），舊luminosity
最憎： DL，G2 （lol），TSM，CLG

鍾意 全盛時期Moscow5 d戰術

一開始睇lol就係睇佢地
Theoddone成日用啲非尋常英jungle 最記得maokai同死歌

wolf 個樣好可愛

KennyS

LOL 辣殺驚都叫電競返屋企訓啦屌

咁乜撚野先叫電競？

我BB

我係咪要講最鍾意Kacetryon?

有冇人好憎好多eu 既人 na有時都會trash talk 講到自己好勁咁， 但係eu班人尤其係以前既g2,宜家fnc 既cap都係真心自大
我覺得佢地na,eu成日自信到變自大成日睇小對手，但係明明自己又唔係好得去邊

五月打拳皇算唔算

好鍾意睇nb3 ，覺得佢係好享受個遊戲，好鍾意呢種態度

好唔明刷一波嬰靈果個點解仲會有fans

所以上年G2-14小組賽輸到抽筋之後到左今季都冇咁串啦

食慣屎既果然特別D

Caps又廢又串
Rekkles場場比堆垃圾雷好慘

最like JW

Nb3都有人吹捧

caps vs faker

有冇wildturtle fans?

覺得佢傻得黎又好勁，硬係覺得如果focus喺佢度， 佢會carry到，不過tsm都係玩中路多，好少俾資源佢，搞到啲人成日覺得佢好廢

Xpeke
Allu
Amaz

最憎小孩 , LUFFY

hahhahahha

FLASH再A呢下J撚到我

非電競選手
國動

Hearthstone: Thijs, p4anyhof, Amaz, kolento, toast,
Savjz

Overwatch: seagull, MoonMoon , kephrii , dspstanky, harbleu, timthetakman, aimbotcalvin

爐石睇thijs p4anyhof
ow就 moon moon kephrii

直播Saintvicious訓覺

kephrii可以自己一個清場 真係可以one shot one kill

Froggen

當年場逆轉 每年都要loop返次

仲有360 hook shot, double kill hook shot

skt bangi

faker

用實力同行動說話

丁特

qtpie

IVE 個中路

係啦係啦Faker最勁，一定要欣賞勁人

神J奇

Shox

Taz

Faker bjergsen bang

迷上左qt兩年
晚晚都要睇佢stream

無意你話你既wildturtle，但係喺今季佢返tsm之後，佢好明顯地真係雷 ，下路對線wildturtle經常性失誤搞到敵方jungler成日都可以gank下路收頭，而係季初頭兩估禮拜，好明顯地睇到biofrost做support做得好辛苦，當中個chemistry無同doublelift嗰陣咁強 另外都睇得到wildturtle今季真係差左，無以前嗰種outplay打法，亦有可能係隊既問題，我個人覺得佢以前係immortals嗰陣好過依家係TSM
利申：我個人認為doublelift返去打個前景會比wildturtle好

CY@

雖然入過tsm只係後備

CY@ nb真係好撚正

爐石睇kripp toast thijs amaz savjz 全部都真係學到野

MADLIFE

冇人講c9 rush

好多邪教信徒

爐石睇kripp toast thijs amaz savjz 全部都真係學到野 [/queue]
漏咗kolento kolento以技術黎講真係數一數二

最有印象好似真係佢地果期
D戰術用完人人抄
用蟹嚇疾全世界

Genja urgort 真係痴線
1 打2 贏線仲要撚到oddone變左廢人

Fifa17: Hashtag Tass好撚冇品

M5 真係世界級 s2個陣啲戰術真係 可惜最後

最鍾意以前既M5

依加鍾意BJ同埋SKT

上面有人話野龜勁 一早回晒塘啦 S4開始已經廢

最記得打世界賽佢同DYRUS廢到喊

而家westdoor去左邊

贊先生

Mike講既CY@真係笑到我仆街

Faker 為冠軍而生既男人

有無人鐘意SKT果陣既Marin 真心覺得佢係SKT果陣尾曬機咁術

*屈曬機

IN XPEKE WE TRUST

Bengi 雖然已經去左LPL

最欣賞

抄m5 ap master yi
另我果時中學雞全級第一個上白金同第一個penta
點解唔係佢地贏

Rush其實好撚慘 利申c9 fans

Overwatch: Seagull
Rainbow 6 : Macie Jay, Serenity 17

巴打識野
不過我更鍾意s4嘅fnatic
soaz+cyanide+xpeke+rekkles+yellowstar真係j死人

Amazing同對bot lane而家變到地底泥啦

冇人講diamondprox
jungle始祖 雖然已經摺埋左

Niels同mithy果時走去g2連佢隊友都唔知 soaz話一訓醒唔見左佢地兩個再睇news先知佢地走左

最撚憎個個乜鳩deer，又唔係靚

She why at sign 係mike先扮到個種feel

馬雲

最鐘意froggen,Alex ich,同diamondprox

dspstankyryujehong iddqd

xpeke好撚正
OG個年好勁 不過對下路一走就收曬皮

kennyasshole

仲以為香港得我一個係xpeke嘅fans

Steel dazed swag
Most talented NA team

IBP

shox shroud device

S1mple
Dev1ce

順手附上xpeke嘅成名作

One of the greatest moment in esports history

Kripp d RNG真係

丁特我屌你老母
殺自己個仔 屌粉絲 又吵 又廢

呢度好似冇人中意faker
勁得來個人又毒又單純
睇佢訪問話點解拒絕蝗國天價合約，其中一個原因係話前年佢發揮唔好果陣Skt 冇放棄佢
而家佢勁左 都唔想放棄skt 咁衰仔

毒毒地既男仔講呢啲真係好令人感動
同埋原來好多係我地眼中係好彩既outplay 係planned. 最深刻係打比賽用球女係上路俾3 定4個圍， 結果走甩左，幫隊友爭取到時間拆塔。
聽返比賽對話，原來佢一早知幾條友來捉佢，仲講左句「你地繼續上，我走到」
真係好勁 癡線

梅原大吾
梅原昇

丁特，睇佢打機笑到Hihi

最撚憎nb3 條條片一模一樣淨係識9叫

係咪s4 隊ssw勁到痴線

REKKLES食撚屎

Simple

Faker算唔算少有無乜人會憎既選手 個種勁真係令人不得不佩服

好撚憎toyz
明明係香港人但淨係幫住啲台灣人
啲台仔鬧香港人港狗 香港人鬧返佢地台狗
Toyz就淨係屌7香港人
睇完一次以後唔會睇toyz

huni+gameover+febiven+steeelback+yellowstar
MSI打SKT 打到G5 先係J死人

孝子

睇左幾頁終於有啲s1/2 嘅人
M5 最鐘意就係Darien Genja
兩個都係痴線佬黎 尤其係Darien 佢近排開stream都係咁鳩

條友自己捉蟲

Darien
當年reverse EU 成日俾人一血
同aatrox lv 1 tower dive

Ow: IDDQD
lol:以前c9 hai

Shroud

s4 ssw 應該係overall最強

AWP神 上年定前年打TSM真係勁到

欣賞 csgo: gtr, device, msl, shox, zeus, ex6
Lol: flame, faker

憎: 巴西狗 + all clg

s2 tsm個ad 第一次直播都係因佢而睇 依家失左蹤

Overwatch kephril / dpstanky

CHAOX
s3之後幾年去左支那打滾

Bjergsen
技術世界頂尖
可惜其他隊友唔爭氣
尤其係s5時期
長期1 vs 9
好欣賞佢

Faker個種王者既心理質素同埋自信
就算唔靚仔都感覺好charm
利申 非基

Macie Jay
Serenity17

Chaox?

而家CSGO Australis前身就係TSM 當時好似係regi比賽果時要佢地自己比錢出國定唔記得拖糧之類搞到5條友走哂隊組左隊叫Team question mark嘅隊出黎打。 仲有另一單都搞到好大上哂reddit不過唔記得左

其實點解韓國隊打LOL勁過其他地區咁多

OW就鍾意屍鳩
CS就Device

Diamondprox

Dinter就係垃圾 吵撚死

madlife,faker,peanut, Uzi,smeb

鬼王happy

Raison

佢玩ww 玩到比人ban
仲有fon 6000血不死龍女

Machay

視力聽力反應力

shroud
stewie
c9 fans

ScreaM
開始接觸csgo就已經好鐘意佢 冇原因咁俾佢吸引
利申 非gay

Faker
因為民族心先唔走team

最鐘意 KEPHII
最憎係前選手DYRUS

faker s3最勁
之後有勁隊友已經唔洗再1v9

Huni
上年IMT真係好好睇
全季差唔多未輸過 仲要用d非主流英打上路
到而家都唔明點解IMT最尾會俾人大炒入唔到worlds

垃圾,allstar 比faker玩到謝

DL 有名你叫trash
鬼佬都成日笑佢廢

中路廢，wildturtle 成日自爆
huni 冇可能同 gameover carry垃圾中路

屌你好撚多M5 Fans

完美示範碾壓其他隊，雖然第二年就去晒中國揾人仔 ，今年有KT同SKT

What do you mean !?
Mike先正 成日比nb gank完抽稅食晒啲兵

都OK鐘意Huni, 但Lucian Top俾人屌到乜咁

冰雞1v1贏左喎
雖然係屈cs

ScreaM

上年打世界賽打ROX個場黎, 當然佢有技術啦, 加上3風龍都幫左佢唔小

krepo / aphromoo

N0thing
Stewie2k

爐石最憎Pavel 完全係靠運拎世界冠軍 睇唔出有咩勁

前者好識搞氣氛
後者天才

pawn 個樣好qq

岩岩出道個陣打MLG比賽 M5龍女TOP同JG互換玩死TSM

imt中路係na已經係中游水準
問題係個陣huni玩埋d ad上路
你話拎鬥士都話仲有機
拎ad top一拖到中後期成隊變垃圾

鐘意hsgg時期既clg na/clg eu
xpeke既fnc
M5
Uzi同tabe

最撚憎tsm reginald xpecial therainman
呢渣都好撚黑人憎
而家有bjer悄為好啲
希望bjer快d走

仲有以前既sk同而家g2
都因為Ocelote
G2 vacation 直情eu之恥

你有無上reddit咖？

Amaz thijs

Stewie2k 好鐘意佢既風格

LOL:Xpeke
Cslof Pasha
You are not my friend,you are my brother my friend

全力支持台灣第一實況主
固定班底國動

最佩服係佢講個句 輸左講咩都係廢話
直接用實力證明 好過你賴東賴西

好憎dinter

Dinter 爸爸唔好唔要我

最鍾意睇齊力斷金同Firebat打爐石

暫時黎講都係s5 skt最勁
單講世界賽ssw都輸比tsm 皇族1場
更唔好講係ogn一直輸比ssb
贏ssb1次bo5 就比好多人吹捧成咁
而且ssw前身sso係s3世界賽小組賽比其他隊屠 連小組賽都出唔到
可想而之係食正個meta +ssb(deft)自爆

呢個唔係pro
btw 梗係傻屌胞弟

Bjerg 真係好正
上年tsm 又係柒少少就比人踢出局

以前仲係cs 1.6個陣
f0rest同get_right由fnatic直接過檔sk
俾人屌死

講起s4 不得不提NJ white shield
成隊日都淨係識玩三隻英 但又長期lck top3
Ggoong nid 贏過faker
Save 隻龍女又係好痴線

呢件野都叫電競選手咩

人地s4 dominate worlds你拎s3黎講把
撚
場場五人連動 壓倒性勝利

S4 SSW真係好撚勁啵

佢依加啲awp返哂黎 好撚勁

唔係s4
球女果場係岩岩既s6
你youtube faker orianna 就有
睇完條片覺得係好彩
聽埋team conversation 就真心配服

除左最尾個句講s3 其餘都係講s4
駁唔到?

Ssw 5路都carry,s5我覺得係marin勁過其他上路選手太多，仲要撞正Fiora,Darius ,Renekton版本

傻屌胞弟

：darien pray xpeke bjerg aphromoo GBM
：hai xpecial g2全隊 caps rekkles

btw 鍾意nb3嗰班小學畢業未？stream低質 出片clickbait title 以前都會教下打jungle 而家出埋啲垃圾content

仲有Jensen bjerg wanna-be

把聲又好聽

今季定上季佢打比賽都夠膽用蛇女閃大對面 我覺得仲勁

暫時黎講都係s4 SSW最勁
單講世界賽skt都輸比TIGERS 1場 FNATIC要打到BO5
更唔好講係MSI輸比EDG
而且SKT前身SKT係s4世界賽小組賽都出唔到
可想而之係食正個meta +edg自爆

洗撚駁你咩 你望下你隊王者skt s5 worlds跌撚左幾多場先啦傻西

我個名係最好既forsenE

仲有開台咩 個陣佢地對線就算輸到仆街 團戰都一定羸
仲有好多當時既創新野都好吸引人睇
相反而家可能太多比賽 日日都有常規賽 LOL比賽變到唔係咁吸引

xpeke 同 forggen都好正

xpeke成名既backdoor印象真係好深刻 到而家同fd玩 backdoor個陣都會話 "xpeke佢！"

冰雞隻forggen又係 用親都會諗起forggen

有次faker開steam打lol操撚左game
啲人comment問佢係唔係狀態唔好
跟住佢就話玩得廢就玩得廢
乜撚野狀態唔好
仲叫啲人見佢玩得廢就直接屌7佢廢
唔好咁撚婉轉
呢下真係J撚左

咁當然佢冇爆哂粗咁講

Tom60229

toy屎

夠膽講msi 唔敢講春夏季賽?ssw幾時有係韓國入面主宰過?
世界賽s4 ssw輸幾多場 s5 skt輸幾多場呀

marin

咁你要同faker比都無乜人比人上喎 都叫做1v1冰雀贏過faker 雖然讓得好明顯

Faker 有自信得黎又謙虛
Toyz s2都好吸引
無人睇好佢地一陣努力拎埋冠軍
Marin 上路都好好睇

olofmeister Taz

輸左兩場咋傻西 望下你隊skt 4強輸左幾撚多場啦
執包袱返地核訓啦

Bjergsen係鍾意定憎

Dandy 同 Marin

原來呢啲咁基本嘅嘢都要查
唔怪得你唔知skt世界賽輸幾多場啦

Huni成日去打overwatch唔練英

邊似你個閪腦用黎做LOL百科全書呀 比我屋企知道左羞家啊

OVERWATCH個韓國ANA
LOL個FAKER

打機天才

Toyz真係好撚On9 成日DOn9野搞尻自己隊EQ又低 宜家仲要自己毀自己約 真係唔撚明D台仔點解會鍾意佢同Dinter

原來你個腦剩係記到咁少嘢
真係唔好比其他人知你屋企生左個弱智仔
影衰成頭家

Faker
唔會為錢去強國

打機真心勁

bjer

Olof俾人搵佢打比賽開掛
仲有好多pro 都有用
但官方好似唔多理咁

MaRin又型又勁 為左佢而main fiora

Bjergsen 食兵 走位 跑線 技術全部一流
因為佢我先練打中路 睇montage J撚死我
希望今年可以拎world champion

最欣賞:s5 og+skt bang s5嘅easyhoon

S1-S4唔講

中意所有會pick非meta英嘅Uol隊員

Faker(無hate點)
Marin 最欣賞佢玩fiora玩到好勁(果時meta)之後俾人pick左，用鱷魚(main)打爆人

娛樂向
Nb3 qtpie

不過講咁多，最中意都係MIKE

欣賞 Guardian

device

唔知點解個個都淨係講ssw
我自己其實就鍾意ssb 多啲
Dade yauso xeath meta個排佢好都打得幾好
self counter pick 又夠真男人又夠型
Imp 同deft比佢又aggressive 勁多 玩老鼠個幾場都好好睇

鍾意 係憎jensen條傻仔 完全係bjergsen下位互換 champion pool乜鳩都抄bjergsen 仲以為自己好撚勁 俾人indefinitely ban過果然狗改不了吃屎

Ssb係lck食住ssw 但出到去 估唔到ssw贏左ssb仲拎埋冠軍

lol同爐石依d細蚊仔game都可以叫電競我也是醉了

BLUE呢隊打聯賽就好威威兩季贏哂SSW
去到世界賽4強輸SSW之前贏幾多都係假
好似SKT教練KKOMA話：雖然SSB贏好多比賽，但世人只會記得SSW

上年Can't wait to clap faker

是但係韓國搵個都屌打佢

我都最鍾意佢
完全係jg教科書

amazing j 有次訪問佢 佢話想更多香港人係世界賽出現 有d感動

toyz話晒都幫台港拎過冠軍 d台仔鐘意都正常姐

出左線先講啦

巴打去左平衡時空？

Bjergsen從陰影走左出黎好佩服,人靚仔又勁
faker同marin睇操作都j死。
deft嘅努力

鐘意
Dyrus Sp4zie Doublelift bunnyfufuu

憎
SivHD Nightblue3(睇就一般不過教壞曬班小學雞)丁特同全部講普通話
成日乾爹前乾爹後
乾你老母

The beast - Daigo
1.6嘅markeloff

中間加咗啲streamer

白日夢

講得好

Btw比賽應該係competition?

依家除左crown同faker都無乜kr中路夠佢打

利申唔係pro
Tobias Fate

Ocelot
算唔算傳奇？
比人恥笑咁多年

笑咩?
火甲蛇女

Gosu and bjergsen

Hey that's me babe

support is so easy man

呢個stream真係好好睇

Fw NL
閃電狼最強吉祥物

一定有get right 同forest 細細個就睇佢地打機打到e+

get shit on
the one part baby

：nb3 NL winds Raison MMD BJ
: toyz 走左之後開始變質既HKES(未變之前係搞笑而鐘意）

利申s4先開始玩lol
單手金牌 除左中路之外都精

一開頭玩係瘋狂上網睇片學技術
由其dinter/winds/mountain都係個人早期參考對象
未爆嬰靈之前都鐘意睇佢地（由其dinter呢個日9日都開台既）
順帶就會睇埋toyz（其實台港澳選手級果陣都會睇）
Dinter toyz仲係hke果陣係開親台都睇既 果段時間佢兩個互動係好笑既
Toyz走加嬰靈之後除非真係無野睇先會入去睇下

講下原因先
nb3（常開台 夠搞笑）
Nl (常開台 對某啲ad角理解係高既）
Winds （雖然轉左綜藝型 睇佢同選手既互動係幾好睇）
Raison 實力覺得係有 總覺得係比olleh搞到收哂皮（當然代打事件係影響）
MMD 穩打穩紮 由其宜家meta坦既作用 佢再唔係祭旗用
BJ 雖然唔識打中路但BJ中路係暫時唯一會睇既中路選手（faker講韓文唔撚明

（個人目光短淺 主要睇lms)

Wickd Diamondprox Alexich IWD Arrow CptJack Watch(好撚靚仔) JW harryhook

G2成隊on9仔

最欣賞Cajunb明明全能 有槍法 打法醒但次次隊野出唔到成績都搵佢開刀
最撚憎就係4眼仔happy屌佢老母 垃圾打法
枝狙又垃圾又搶住用

我

hotshotnidaleegg season1,2 玩咩比人nerf 咩

gosu

NB3都有傻仔吹捧終於明點解有人話連登多小學雞

其實我覺得NB3 OK, 成日鳩UP幾好, 成日自己鐘意玩咩就玩咩
我反而係覺得幫佢整片條友成日整到懶係好笑但又唔好笑
所以搞到你地會反感

已經變左lol post

Peanut

如果淨計個人能力 s5 skt除左marin之外全隊輸晒
再加埋個陣ssw既戰術係全民參與 根本就係5個互補大家既缺點
同埋ssw 個年輸兩場 冇記得好似平均一場唔洗35分鐘就打爆左人
唯一覺得可以抗衡係s5 marin +s6 skt

利申 bjer fans

Skt s5唔係淨係輸左1場炸咩

係呀 我自己都好鍾意skt s5個年佢地都好屈
但我覺得真係係因為marin
但係如果5個人黎計我都係會揀ssw
個陣無論係戰術定抗法都睇到呆晒

純粹個人意見 歡迎一齊討論世界賽

Dandy J4係人地紅Buff位EQ Flash 2件同Mata Thresh roam同Janna保Pawn個到

講起Pawn就嬲
利申：KT死忠

s5 skt = marin+bang carry
但個年打換線,前期悶到仆街
marin fiora vs ziv darius又係好好睇

小學雞討論區

[lol]
like:
stream黎講Tobias Fate 同imaqtpie 真係好有急才 講野好好笑之餘又打得勁
faker 唔自大 憑實力下略1000字
bjerg 靚仔得黎 又勁 (利申no homo)
wildturtle 雖然實力唔係最top 但性格好正

hate:
jensen can't wait to clap faker
Hai 太寸

s4個陣滾雪球好快 拆塔易 小龍有錢
end game時間所以咪快 所以之後先改

而且個陣係靠dandy帶風同mata遊走carry
其他人無想像中咁勁
s5個年係靠marin carry
marin係唔只對線勁
佢啲tp時間位置同call好到位
所以佢唔係食正鬥士meta 玩坦一樣carry

嗰陣我睇好SSB deft同dade都好勁 點知

Marin直情係神一般既存在啦
我覺得faker就操作勁d marin就觀念好d
個陣睇marin tp d時機同埋吶兒變身既時機真係j到出晒血

Pawn琴日隻ryze
個招大技我下左出聲

THAT'S A DONE DEAL BABY

無知一問點解咁多人憎G2

因為G2 vacation搞臭晒eu嘅名

咁我覺得現有twitch有邊個live人數係可以屌打佢？
就係呢D撚屌一言堂 比人笑LOL係小學雞玩
慢慢眾人皆醉你獨醒啦

D人好囂係主因
MSI定WORLD個陣串NA定唔知LMS係外卡
點知

老餅d
war 3時期嘅Moon
佢嘅暗遊ac飛船極限微操對滿血大法師水元素步兵可以單靠操作屈死對面
係除左梅原大吾full parry之外第二條最接近神嘅打機片

冇玩開war3係感受唔到有幾變態
另外近期d嘅係Dyrus 態度好到 又夠搞笑

NB咁好笑都唔比人鐘意 同Mike d互動又好笑 點都好過睇Gosu 每次想訓教睇一陣就即刻訓著
Btw Bunny正呀 又靚仔又好笑 又成日玩d on9英e.g琴日youtube upload左14000hp chogath support 不過Support main真係好難儲viewers 利伸:有subscribe

Csgo Scream 夠靚仔同1tap神

變咗LoL討論區

Listen

perkz

NB Bunny Boxbox 三個最正

開頭幾鐘意佢 但成日派膠 完全唔似pro player
高端贏唔到 狂玩分身屠殺新手

其實佢有講過佢唔想玩呢個PATCH 佢而家玩都係FOR FUN
完全無認真打過RANK

Cs go : kjaerbye niko (兩個都19歲但係超勁),device,stewie,kennys,olofmeister

Lol:faker,peanut 完全唔明班na人有地方值得欣賞
鐘意佢地夠懶夠廢,同自己班垃圾打贏左就打晒飛機? 出到世界賽就收撚晒皮 輸左就話人地韓國人種打機勁 我屌你老母日日troll住咁玩咩死歌jg咩lucian上路 輸左就哈哈哈哈哈 你依世都唔洗夠人打呀

CS1.6 - CSGO NEO

CS1.6 睇到而家 ，CS界既傳奇之一

連登真係無人打過 /睇過war3比賽?

你覺得olleh點
我有時覺得係dinter裝佢彈弓

HKES都岩

My azir is bad
My ryze is worse
you guess it right
I am G2 perkz

4Head

如果olleh真係態度差 團練成日遲到 逼宮既話 點解hke冇其他人屌鳩olleh 得dinter一個講olleh有問題呢
坦白講 以前係dinter粉 覺得佢好努力
但自從佢嬰靈同olleh嗰幾單野之後 覺得佢人品好有問題

去IMT咁都証明自己

bjer qt
doublelift xpecial

G2舊年MSI個vacation 同G2-8都夠笑幾年

bjer froggen alexich faker

最憎dopa
成撚日有人吹捧乜野faker唯一對手

佢連續幾個patch 都係troll多
好聽就係話for fun...但係pro player為咗殺一個人 格硬去衝去送頭 然後笑笑口話I dun care I dun care好垃圾

講最憎既玩家一定係Fchamp
惡到仆街

Bjergsen
男神

爐石 amaz😂😂😂😂😂

Csgo Skadoodle

唔知點解好憎envy us 個SIXER

其實佢個名點讀

S嫁 啫 度

raison好慘

我個人覺得raison係d性格係好好既人
可惜因為dinter覺得佢係olleh同黨先一次過踢哂下路雙人線
真心嗰陣除左ahq 其他都比full team hke屌打

雖然toyz好多人唔鐘意佢，但無可否認佢的確係勁
可以提升一個隊伍既整體實力

maikelele

Salty+toxic
宜家itazan my I

最憎zven
扮撚晒野 係world 殺左一個人就spam team logo
最尾俾人殺爆

錯 係faker都唔夠佢黎
dopa可以話係對lol理解最深既玩家黎

My boy michael Santana

LOL
最鍾意smeb同marin
bang, bjer, ziv都唔錯

最憎An
睇見佢個死蛇爛鱔樣就想嘔

an s5 爆完seed 之後carry唔起

g2 is everywhere

最鐘意box box riven
doublelift on99

竟然會有人講rainbow6
以為成個post係lol

淨係一個qtpie BDC都屌打nd5條柒頭
鍾意nb3既同鍾意大j冇分別 都係低質
nightblue只係meme黎咋 淨係識開smurf 全世界都恥笑佢 睇死你班廢柴fans睇埋佢啲垃圾中文字幕片

faker技術唔算好勁 , 咁LOL應該冇人叫勁

Wickd
睇咁多個主播 佢情緒控制算係好穩定
雖然比賽個POOL淺到仆街
但如果學打上路既話睇佢真係一流 佢可以一隻英連續用死成個星期
S2開季打中路850分 學佢轉打上路季尾1650分

全球得幾個人係某隻英操作技巧好過佢

咁都唔算好勁

你心目中排行係咪咁

最勁 > FAKER > 普通 > 廢

Qtpie

CS : Johnny R
TSm Double lift and Bjgersen

個陣明顯係blank發揮唔好 skt先會輸喎
同埋個2場無ban到好運姐
仲有bengi gank到都係因為faker次次控到人
s6世界賽faker真係玩得好好
對線贏cs 成日摸塔拎1塔 支援快過對面
關鍵位又係faker打出破口
比人圍又內置外掛走位

以前有玩，果時成日睇鬼王happyyyy

講到bengi贏peanut成條街咁
明明幾次都係faker控中人帶風
bengi充其量係穩守突擊
你睇下打ssg rox幾場前期
都係faker推完線配合bengi入侵野區
講到bengi屌打其他jg真係吹過左
當然個幾場bengi係玩得幾好

識貨

Westdoor
路人王
飛斯神

1.6 awp王 markeloff

全盛時期嘅猩猩隊長可以累tsm輸幾多場

one man army

我覺得nb3 就算打rank都好似輕輕鬆鬆玩咁，但又贏又吹佢唔漲，感覺好似all planned

利申：陣係睇佢YouTube highlight

不過我覺得而家隊echo fox都算唔錯，起碼個老闆Rick Fox真係有心去搞，唔係俾左錢就算

睇你講野真係頭都痛埋
應該牌位冇幾高
1. 你話faker 技術唔算好勁
走位地圖觀 單單兩樣你自己都自打左嘴巴
就呢兩樣都可以令你跪係到啦
真係想知你眼中既好勁 有冇邊位選手做到
2. faker 對線冇優勢
唔該你睇下佢係線到 推兵配合jg 入侵野區
唔係單單睇有冇單殺人
3. bengi 同 blank
後者大賽經驗小 會有臨場失準問題
如果你話blank 廢 唔該你望下人地韓服幾多分

乜野6.8 3.2 睇到眼都突

如果淨係話bengi 帶贏隊team就真係誇左啲
佢地打中野聯動先咁勁，faker 對線要贏到先做到呢樣野。兵數殺數冇明顯優勢但佢推條兵線入塔俾到對面好大壓力，而佢就可以去支援其他路（中上野）
而係世界賽高端場入面，bengi捉死一兩隻對隊伍幫助唔大，殺數係世界賽唔係太有用，反而大型地圖物件先有用。faker 既對線其實係制住左對手一個carry既走向。
同埋另一樣最重要既係點解faker 叫最強中單，係因為除左推到條兵線好前，令對面中路走唔開之外，佢唔怕俾人gank. 對手jg top 走來gank, 係河草等十秒，出來打5-6秒但最後收唔到頭，咁就有另外兩條線因而取得優勢。
bengi faker 係呢個組合勁，因為jg優勢係要靠線上既人幫手打返來，線上既優勢亦係jg幫手先有
利申 木牌

明明qtpie先係最低質果個
邊有人咁on9踩其他人同時捧qtpie
qtpie vs faker 就真係比全世界恥笑

Love: froggen bjson sneaky arhpdjdjjfhkmsmmoo

Hate: toyz 晒奶

Toyz 自以為是 s3撞到佢同隊 玩ryze比死歌單殺幾次之後掛機

個時隻renekton壓到對面

之前nb3條片就係話qtpie啲fans 無論qtpie做啲咩野 班fans都幫佢合理化 明明qtpie先係大J個種 on9

利申 睇開nb直播 少睇highlight

其實冇人會質疑dopa 實力，只不過係條柒頭做代打比人封左仲要借 faker個名炒作自己先黑人憎 吹捧到咩 勁過faker faker唯一對手咁撚樣 但係d人又真係以為打soloq 勁就=職業一定勁 結果吹到佢呢世都冇對手咁

個陣blank被屌打只係證明bengi>blank
而唔係bengi個人技術操作有幾勁
bengi做嘅係防止peanut帶到風
而呢點blank個陣做唔到
所以線上其實頂住好大壓力
其實faker outplay對手點解唔可以認為係佢勁而唔係對手廢
無論係打rox定ssg 佢球女係關鍵位打出破口
仲要係crown出main英維克特拖到後期依然可以靠住個波打贏場會戰

Nb係算實況主定電競選手？
冇再玩lol但都有keep住睇佢啲片 輕輕鬆鬆 搞笑 好正

csgo navi嘅guardian

dopa係勁嘅 勁在心計同觀念上
操作同反應又唔差
不過比賽同solo q真係唔同
打比賽係要協調同隊友之間嘅默契
而且faker打solo q唔係時時認真
某d食陣容嘅英faker只會係訓練賽出
單係英雄池faker就贏太多